鼻屎佬我屌你老母

一見個陣就知仆街 奧斯爾 基迪拉
屌你老母